我屌你老母連囝

之前未有高登app就算你唔係抄人
而家大家知乜事，抄到咁足

皇天擊殺